其實我就係現實中嘅John Wick

收皮啦on9仔

FF

可能係追住John wick 個光頭佬既果兩個門生

John's dick 就有你份

你係john weak

JohnWeak

咁香港Continental喺邊到

同行自然會知

hurt me more

john fake

We are not tools of the government

樓主死全家仲死埋隻狗？

上年真係死左隻狗

細細聲講你知

葦名一心都係專業殺手